幾乎每個人都熟悉這個愛交際、迷人的世界旅行家的面孔，甚至是那些從未看過他的任何其他節目的人。 路跑者照亮了安東尼·波登——但它的手段完全合法嗎? Stephanie Zacharek | 2021年7月16日|時間 
 他的父親查爾斯是一個愛交際的古巴人，他的父母是土耳其和波蘭的移民，擁有一家鋼羊毛工廠，預計將在卡斯特羅即將實行的企業國有化中失去它。 一個機構能既保證美國的安全又保持人道嗎? 新任國土安全部部長是這麼想的，Alana Abramson, 2021年5月12日 
 當她還是個小女孩的時候，她很崇拜威利·伍德(Willie Wood)，一個愛交際、攻擊力很強的防守後衛。 科學家說，更多的足球會導致更嚴重的CTE。 想想NFL偉大的威利·伍德。 Rick Maese | 2021年3月12日|華盛頓郵報 
 相反，邦德推測愛交際的女性承受的壓力可能更小。 擁有更多的朋友可以幫助雌性長頸鹿活得更久|蘇珊·米利烏斯| 2021年2月25日|科學新聞 
 即使在被迫服從命令的情況下，他也表現出強大的力量，他很受歡迎，也很合群，儘管最後對許多與他相處過的人來說，他仍然是個謎。 《芝加哥不想解決的謀殺案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 亞歷山大是圖靈的一切-不愛合群，愛調情，還有，你猜對了，魅力十足。 從《傲骨賢妻》到《模仿遊戲》:馬修·古德發動魅力攻勢凱文·法倫2014年11月24日 
 儘管達比亞有很多明顯的缺點，但他是個非常合群的人。 哈里·希勒談《成為尼克松》，《辛普森一家》電影續集，以及為什麼奧巴馬應該歸還他的諾貝爾獎|Marlow Stern | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 在銀幕上，特勒有點像年輕時的文斯·沃恩——合群、迷人，還有點多疑。 邁爾斯·特勒的電影明星時刻:從死亡邊緣到“爆裂鼓手”|馬洛·斯特恩| 2014年10月14日 
 賴納本人是合群的，非常健談，從他的舊目錄中偉大的軼事給你帶來樂趣。 Rob Reiner談國家浪漫喜劇，“公主新娘”的交替結局和紅毒蛇|Marlow Stern | 2014年7月27日|DAILY BEAST 
 他很合群，善於交際，每當他去戛納或其他電影節時，他都喜歡有隨從陪伴。 我的朋友，羅傑·埃伯特:普利策獎得主湯姆·謝爾斯的感人紀錄片《生命本身 
 在大象、一些鳥類和某些其他群居動物中出現了不那麼明顯的例子。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 布拉德勞芙先生必須把一個不同的物種團結在一起，這個物種有跳躍的腿，碰撞的角，不太合群的傾向。 查爾斯·布拉德勞芙回憶喬治·w·富特 
 世界上之所以有如此多的小題大做，是因為忽視了一個偉大的事實:人類天生是合群的，也是一夫多妻制的。 《人的道路》愛默生·霍夫 
 愛交際的人和親近自然的人之間有著不可估量的差別。 巴爾扎克 
 你們理解Trotter所說的作為控制行為機制的合群本能是什麼意思? 社會學導論|羅伯特·e·帕克